{"site":{"url":"http:\/\/qualidadhumana.com","name":"Qualidad Humana | Person\u00b4s Development"},"category":{"id":"7","name":"Empleos","alias":"empleos","link":"\/index.php\/empleos","parent":"0","extraFieldsGroup":"1","image":null,"ordering":"1","events":{"K2CategoryDisplay":""},"chidlren":[]},"items":[{"id":"22","title":"Jefe de Operaciones","alias":"jefe-de-operaciones","link":"\/index.php\/empleos\/item\/22-jefe-de-operaciones","catid":"7","introtext":"Nuestro cliente, empresa l\u00edder en el transporte de hidrocarburos, se encuentra en la b\u00fasqueda de un\u00a0Jefe de Operaciones. Los profesionales interesados deber\u00e1n cumplir con el siguiente perfil:","fulltext":"\r\n\u00a0","extra_fields":[{"id":"1","name":"Posici\u00f3n ofertada","value":"Jefe de Operaciones","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"1","alias":"posicionofertada"},{"id":"2","name":"Misi\u00f3n del puesto","value":"Asegurar el incremento de la productividad en cada una de las operaciones bajo su cargo, brindando herramientas de gesti\u00f3n y soporte a los supervisores de flota de manera que \u00e9stos cumplan con los objetivos establecidos por la gerencia del \u00e1rea. Coordinar de manera eficiente y analizar la informaci\u00f3n obtenida de las operaciones a su cargo, consolidando la misma para que la gerencia del \u00e1rea pueda proponer las mejoras correspondientes.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"2","alias":"misiondelpuesto"},{"id":"3","name":"Requisitos","value":"\u2022\tT\u00e9cnico o profesional en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Industrial, Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica, Ingenier\u00eda de Transportes o afines. \u2022\tDe preferencia con conocimiento en gesti\u00f3n de GPS, Log\u00edstica, Manejo de combustible en grandes vol\u00famenes y Mec\u00e1nica de veh\u00edculos pesados. \u2022\tExperiencia en manejo de flotas de m\u00e1s de 120 unidades. \u2022\tDisponibilidad para hacer viajes programados al interior del pa\u00eds. \u2022\tExperiencia m\u00ednima de 3 a\u00f1os en puestos similares.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"3","alias":"Requisitos"},{"id":"4","name":"Competencias","value":"\u2022\tComunicaci\u00f3n efectiva. \u2022\tLiderazgo y manejo de personas. \u2022\tAnal\u00edtico. \u2022\tTrabajo por objetivos. \u2022\tLegislaci\u00f3n relacionada vigente. \u2022\tSeguridad en el trabajo. \u2022\tDominio de herramientas e indicadores de gesti\u00f3n.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"4","alias":"OtrosConocimientos"},{"id":"5","name":"Funciones","value":"\u2022\tDesarrollar un canal de comunicaci\u00f3n con los clientes: adecuado, efectivo y orientado a su satisfacci\u00f3n. \u2022\tManejar y compartir toda la informaci\u00f3n relacionada con su \u00e1rea, manteniendo contacto directo y constante con el cliente y el personal en las operaciones. \u2022\tSupervisar la log\u00edstica dentro del \u00e1rea, analizando requerimientos y proponiendo mejoras. \u2022\tCoordinar todas las actividades relacionas con los recursos humanos en las operaciones. \u2022\tDirigir las actividades de seguridad del \u00e1rea, analizando las necesidades del negocio promoviendo una cultura de seguridad.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"5","alias":"Funciones"},{"id":"6","name":"Se Ofrece","value":"\u2022\tIngreso a planilla y todos los beneficios de ley. \u2022\tImportante remuneraci\u00f3n. \u2022\tPlan de sucesi\u00f3n dentro de la empresa. \u2022\tOportunidades de mejora.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"6","alias":"seofrece"},{"id":"7","name":"Contacto","value":"Los profesionales interesados deber\u00e1n enviar su CV indicando pretenciones salariales y disponibilidad de tiempo hasta el 06\/01\/2013 al E-mail reclutamiento@qualidadhumana.com","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"7","alias":"contacto"},{"id":"8","name":"Validez","value":"Indeterminada","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"8","alias":"Validez"},{"id":"17","name":"Localidad","value":"Ate","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"9","alias":"Localidad"}],"created":"2013-09-17 01:37:50","created_by_alias":"","modified":"2013-09-17 03:37:40","featured":"0","image":"","imageWidth":"","image_caption":"","image_credits":"","imageXSmall":"","imageSmall":"","imageMedium":"","imageLarge":"","imageXLarge":"","video":"","video_caption":"","video_credits":"","gallery":null,"hits":"92","category":{"id":"7","name":"Empleos","alias":"empleos","link":"\/index.php\/empleos","description":"<p><img src=\"images\/empleos9.png\" alt=\"\" \/><\/p>","image":"","ordering":"1"},"tags":[],"attachments":[],"votingPercentage":0,"numOfvotes":"(0 votos)","author":{"name":"Victor Mendoza","link":"\/index.php\/empleos\/itemlist\/user\/634-victormendoza","avatar":"\/\/www.gravatar.com\/avatar\/d1605949bbf401728458cf801cf824f8?s=100&amp;default=http%3A%2F%2Fqualidadhumana.com%2Fcomponents%2Fcom_k2%2Fimages%2Fplaceholder%2Fuser.png","profile":{"gender":null}},"numOfComments":"0","events":{"BeforeDisplay":"","AfterDisplay":"","AfterDisplayTitle":"","BeforeDisplayContent":"","AfterDisplayContent":"","K2BeforeDisplay":"","K2AfterDisplay":"","K2AfterDisplayTitle":"","K2BeforeDisplayContent":"","K2AfterDisplayContent":"","K2CommentsCounter":""},"language":"*"},{"id":"20","title":"Analista de Recursos Humanos","alias":"analista-de-recursos-humanos","link":"\/index.php\/empleos\/item\/20-analista-de-recursos-humanos","catid":"7","introtext":"Nuestro cliente, importante empresa vinculada al sector retail y desarrollo inmobiliario, se encuentra en la b\u00fasqueda de un Analista de Recursos\u00a0Humanos. Los profesionales interesados deber\u00e1n cumplir con el siguiente perfil:","fulltext":"\r\n\u00a0","extra_fields":[{"id":"1","name":"Posici\u00f3n ofertada","value":"Analista de Recursos Humanos","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"1","alias":"posicionofertada"},{"id":"2","name":"Misi\u00f3n del puesto","value":"Brindar soporte operativo y de an\u00e1lisis en todos los procesos del \u00e1rea de Recursos Humanos de la organizaci\u00f3n: Payroll, Capacitaci\u00f3n, Clima Laboral, Reclutamiento y Bienestar Social.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"2","alias":"misiondelpuesto"},{"id":"3","name":"Requisitos","value":"\u2022\tProfesional en Administraci\u00f3n de Empresas, Ingenier\u00eda Industrial, Relaciones Industriales o afines. \u2022\tEgresado de universidad de prestigio y perteneciente al tercio superior.(Indispensable) \u2022\tDe preferencia con Diplomado en Gesti\u00f3n de Recursos Humanos. \u2022\tExperiencia entre 1 y 3 a\u00f1os como Asistente, Analista o Generalista de Recursos Humanos en rubros similares. \u2022\tDominio de Legislaci\u00f3n Laboral, Indicadores de Gesti\u00f3n de RRHH y elaboraci\u00f3n de Planillas y todos sus procesos.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"3","alias":"Requisitos"},{"id":"4","name":"Competencias","value":"\u2022\tCreatividad e innovaci\u00f3n. \u2022\tCreaci\u00f3n de Valor. \u2022\tOrientaci\u00f3n al Cliente. \u2022\tCompromiso. \u2022\tComunicaci\u00f3n Efectiva. \u2022\tTrabajo en Equipo y Cooperaci\u00f3n. \u2022\tProactividad. \u2022\tToma de Decisi\u00f3n. \u2022\tPerseverancia. \u2022\tIdioma Ingl\u00e9s en Nivel Intermedio. \u2022\tMicrosoft Office Intermedio - Avanzado \u2022\tManejo de programas y herramientas para comunicaci\u00f3n interna usando Blogs, YouTube, redes sociales, etc.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"4","alias":"OtrosConocimientos"},{"id":"5","name":"Funciones","value":"\u2022\tCoordinar todas las actividades relacionadas con los procesos de selecci\u00f3n y el protocolo de ingreso a la organizaci\u00f3n. \u2022\tLlevar a cabo todas las actividades programadas relacionadas con mantener una adecuada comunicaci\u00f3n interna y mejorar el clima laboral de la organizaci\u00f3n. \u2022\tResponsabilizarse por las labores administrativas y operativas del \u00e1rea. \u2022\tEjecutar las actividades programadas relacionadas con la capacitaci\u00f3n del personal. \u2022\tSolicitar, organizar, remitir, analizar y revisar toda la informaci\u00f3n relacionada con el Payroll y Bienestar Social de la organizaci\u00f3n.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"5","alias":"Funciones"},{"id":"6","name":"Se Ofrece","value":"\u2022\tIngreso a planilla y todos los beneficios de ley. \u2022\tRemuneraci\u00f3n entre S\/. 3,000.00 y S\/. 3,500.00 seg\u00fan evaluaci\u00f3n. \u2022\tPlan de sucesi\u00f3n dentro de la empresa. \u2022\tOportunidades de mejora.","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"6","alias":"seofrece"},{"id":"7","name":"Contacto","value":"Los profesionales interesados deber\u00e1n enviar su CV indicando pretenciones salariales y disponibilidad de tiempo hasta el 30\/04\/2013 al E-mail reclutamiento@qualidadhumana.com","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"7","alias":"contacto"},{"id":"8","name":"Validez","value":"Indefinida","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"8","alias":"Validez"},{"id":"17","name":"Localidad","value":"Miraflores","type":"textfield","group":"1","published":"1","ordering":"9","alias":"Localidad"}],"created":"2013-09-16 22:59:19","created_by_alias":"","modified":"2013-09-17 03:38:32","featured":"0","image":"","imageWidth":"","image_caption":"","image_credits":"","imageXSmall":"","imageSmall":"","imageMedium":"","imageLarge":"","imageXLarge":"","video":"","video_caption":"","video_credits":"","gallery":null,"hits":"65","category":{"id":"7","name":"Empleos","alias":"empleos","link":"\/index.php\/empleos","description":"<p><img src=\"images\/empleos9.png\" alt=\"\" \/><\/p>","image":"","ordering":"1"},"tags":[],"attachments":[],"votingPercentage":0,"numOfvotes":"(0 votos)","author":{"name":"Victor Mendoza","link":"\/index.php\/empleos\/itemlist\/user\/634-victormendoza","avatar":"\/\/www.gravatar.com\/avatar\/d1605949bbf401728458cf801cf824f8?s=100&amp;default=http%3A%2F%2Fqualidadhumana.com%2Fcomponents%2Fcom_k2%2Fimages%2Fplaceholder%2Fuser.png","profile":{"gender":null}},"numOfComments":"0","events":{"BeforeDisplay":"","AfterDisplay":"","AfterDisplayTitle":"","BeforeDisplayContent":"","AfterDisplayContent":"","K2BeforeDisplay":"","K2AfterDisplay":"","K2AfterDisplayTitle":"","K2BeforeDisplayContent":"","K2AfterDisplayContent":"","K2CommentsCounter":""},"language":"*"}]}